連儂墻的最佳作用是：揭露當區 哪些區議員過去三年的劣行

1.到今天【2019.7月。10】為止，連儂墻 態勢

2. 在此，我呼籲各位--
利用連儂墻，揭露當區 哪些區議員過去三年的劣行，令他們不能在2019年11月的區議會選舉落馬。

呢個IDEA GOOD
push

賣港集團全面揭露

我無野講

support!
希望可以趁research時順手搵個centralized worksheet database儲起d料， 到選舉同之後大家都好易extract出黎用

推！

Very good idea

賣港告發小字報！

push

歡迎入內討論，入面有提及連儂牆需要加強，可以寫埋民生嘢（咁政黨就無藉口去拆）

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

好提議！我會在連儂墻再揭露他！我區（荃灣綠x選區）有個敗類！林x耿上屆區選前爆出偷食人妻，被人夫拍片斷正，其妻羞愧自盡，在公司跳樓身亡，事後他還有臉競逐連任，最氣憤是這種賤人厚顏無恥至此，還能以二千多票成功連任！綠x區選民是瞎了眼嗎？！

推爆佢